% \setupsectionstar
% \section*{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}
% \addcontentsline{toc}{section}{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}

% \begingroup
% \renewcommand{\section}[2]{}
% \begin{thebibliography}{}
% 	\bibitem{robeco}
% 	Streaming is the future of media  
% 	[Электронный ресурс]. – Режим доступа: 
% 	https://www.robeco.com/en-int/insights/2020/07/streaming-is-the-future-of-media, свободный (дата обращения: 20.10.2022).
% 	\bibitem{scirp}
% 	Mobile APPs and Global Markets.
% 	[Электронный ресурс]. – Режим доступа: 
% 	https://www.scirp.org/journal/paperinformation.aspx?paperid=85209, свободный (дата обращения: 20.10.2022).
% 	\bibitem{wave-audio}
% 	Wav/wave audio format.
% 	[Электронный ресурс]. – Режим доступа: 
% 	https://docs.fileformat.com/audio/wav/, свободный (дата обращения: 20.10.2022).
% 	% \bibitem{ipfs}
% 	% Novel P2P server infrastructure may be game changer
% 	% [Электронный ресурс]. – Режим доступа: 
% 	% https://www.theserverside.com/tip/Novel-P2P-server-infrastructure-may-be-game-changer, свободный (дата обращения: 20.10.2022).
% 	% \bibitem{bitcoin}
% 	% Bitcoin: A Peer-to-Peer Electronic Cash System 
% 	% [Электронный ресурс]. – Режим доступа:
% 	% https://bitcoin.org/bitcoin.pdf, свободный (дата обращения: 20.10.2022).
% 	% \bibitem{DAG}
% 	% Merkle Directed Acyclic Graphs (DAGs) 
% 	% [Электронный ресурс]. – Режим доступа:
% 	% https://docs.ipfs.io/concepts/merkle-dag/, свободный (дата обращения: 17.09.2022).
% 	% \bibitem{p2p}
% 	% H. Weatherspoon, C. Wells, J. Kubiatowicz. Naming and Integrity: Self-Verifying Data in Peer-to-Peer Systems, In Proceedings of the International Workshop on Future Directions in Distributed Computing // International Workshop on Future Directions in Distributed Computing. -- 2002.
% \end{thebibliography}
% \endgroup

% \pagebreak

\setupsectionstar
\section*{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}
\addcontentsline{toc}{section}{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}

\begingroup
\renewcommand{\section}[2]{}
\begin{thebibliography}{}
	
	\bibitem{robeco}
	Streaming is the future of media [Электронный ресурс].
	Режим доступа URL: https://www.robeco.com/en-int/insights/2020/07/streaming-is-the-future-of-media (Дата обращения: 18.10.2022).

	\bibitem{scirp}
	Mobile APPs and Global Markets [Электронный ресурс].
	Режим доступа URL: https://www.scirp.org/journal/paper-information-aspx?paperid=85209 (Дата обращения: 13.10.2022).

	\bibitem{wave-audio}
	Wav/wave audio format [Электронный ресурс].
	Режим доступа URL: https://docs.fileformat.com/audio/wav/ (Дата обращения: 18.10.2022).

	\bibitem{mp4}
	MP4 audio format [Электронный ресурс].
	Режим доступа URL: https://docs.fileformat.com/video/mp4/ (Дата обращения: 18.10.2022).

	\bibitem{mp3}
	MP3 audio format [Электронный ресурс].
	Режим доступа URL: https://docs.fileformat.com/audio/mp3/ (Дата обращения: 18.10.2022).

	\bibitem{acc}
	ACC audio format [Электронный ресурс].
	Режим доступа URL: https://docs.fileformat.com/audio/aac/ (Дата обращения: 18.10.2022).

	\bibitem{mpeg}
	MPEG Audio [Электронный ресурс].
	Режим доступа URL: https://sound.media.mit.edu/resources/mpeg4/audio/mpeg1 (Дата обращения: 18.10.2022).
	
	\bibitem{hls}
	HTTP Live Streaming [Электронный ресурс].
	Режим доступа URL: https://developer.apple.com/streaming/ (Дата обращения: 18.10.2022).

	\bibitem{hls-ll}
	HTTP Live Streaming Low Latency [Электронный ресурс].
	Режим доступа URL: https://datatracker.ietf.org/doc/html/draft-pantos-hls-rfc8216bis (Дата обращения: 18.10.2022).
	
	\bibitem{rtsp}
	Real Time Streaming Protocol [Электронный ресурс].
	Режим доступа URL: https://www.ietf.org/rfc/rfc2326.txt (Дата обращения: 18.10.2022).

	\bibitem{tcp}
	TRANSMISSION CONTROL PROTOCOL [Электронный ресурс].
	Режим доступа URL: https://www.ietf.org/rfc/rfc0793.txt (Дата обращения: 18.10.2022).

	\bibitem{udp}
	User Datagram Protocol [Электронный ресурс].
	Режим доступа URL: https://www.ietf.org/rfc/rfc768.txt (Дата обращения: 18.10.2022).

	\bibitem{iOSOS}
	iOS mobile operating system [Электронный ресурс].
	Режим доступа URL: https://developer.apple.com/ios/ (Дата обращения: 18.10.2022).
	
	\bibitem{avplayer}
	AVAudioPlayer [Электронный ресурс].
	Режим доступа URL: https://developer.apple.com/documentation/avfaudio-avaudioplayer (Дата обращения: 18.10.2022).
	
	\bibitem{avengine}
	AVAudioEngine [Электронный ресурс].
	Режим доступа URL: https://developer.apple.com/documentation/avfaudio-avaudioengine (Дата обращения: 18.10.2022).
	
	\bibitem{coreaudio}
	Core Audio [Электронный ресурс].
	Режим доступа URL: https://developer.apple.com/documentation/coreaudio (Дата обращения: 18.10.2022).

\end{thebibliography}
\endgroup

\pagebreak